Hottoys 1/6 1/4 Figures 討論區 256 今日再上街

LIHKG HOT TOYS

Hottoys門市

Hot Toys-Secret Base（訂野為主） :

20/F., Sino Centre, 582-592 Nathan Road, Mong Kok

13:00 - 21:00

3722 3988

Hot Toys-Rebel Base（現貨為主，無得訂野） :

Shop 4017, Level 4, Gateway Arcade, Harbour City, Tsim Sha Tsui, Kowloon, Hong Kong

11:00 - 21:00

2323 7716

墮坑前請先睇下自己銀包

夠錢唔好諗 即刻訂

HOT TOYS 原價表 COPY FROM FACEBOOK "Hottoys 香港交流區"

舊既都好詳盡，新既話睇下面呢三張。

COPY FROM FACEBOOK ‘One Sixth Republic - ‎Jürgen Schulz‎’

Q&A

感謝 後追丁 巴打提供Q&A

: 交收個陣有乜要注意呀 好驚有問題呀

: IM系列最緊要CHECK下齊唔齊件(參考 威威夏威夷 巴打), 如果店主話自己只CHECK件無玩過正常IM上面都有層膠. 最緊要試埋關節正唔正常 (正常手腳唔會軟手軟腳好似你條賓周咁)

交收訂單要注意最好上去加名,小心比人用報失拎左你件野. 加左名既話就算佢要報失都要兩個人一齊上去先拎到貨 同埋一定要KEEP買賣既RECORD.

收左單而又驚報失既話可以注意一下（感謝 我現時肯做飯 巴打提供）

：幾錢訂呀

：FACEBOOK咪有講囉問問問屌你老母

: 點解我上網睇隻iron man會咁平 46賣1000幾我係咪執到好野 ？

: 咁你就要睇清楚你個隻係咪powerpose ,pps既價錢同盒都同⅙唔同，一般都平過⅙好多

根據9巴提供

1/4 無合金

1/6 會有膠版

diecast即係合金

(1-7合金暫時出左mk2 3 4 5 6 ,42打後都係合金)

pps(42 46 47 hb2.0)

再次鳴謝 9_Januzaj巴打提供

:想知道ht係咪同款通常唔會再開訂?

:係 截左就無得訂

:截左訂點算?

:只可以等現貨(好大機會無)或同其他人收(E.g:facebook group, Yahoo Bid)

20樓係訂同派貨

2樓 Toyhunter就散死貨同少量正野

:幾時截訂? 一個人每次可以訂幾多隻？

:一個人每次只可以訂一隻，唔知幾時截訂 截訂就多數2個月之後 每隻唔同

唔想食炒價就訂定 慢慢等 PS:衡量自己財政

:啲手好難換 點算?

:吹風筒

:邊隻邊隻炒唔炒得起?

:關你鬼事咩 有愛就訂 考慮緊嘅就睇多幾次套戲 唔係唔訂下話

:點樣可以保養隻HOT TOYS

: 以下轉自網上

不要被太陽長時間直射

合金長時間在太陽下爆曬，高溫會導致顏色變淺，表面油漆可能會起泡及龜烈，嚴重影響figures的外觀。要留意，就算放到飾櫃但長時間用射燈照視，都可能會導致上述問題。

避免在雙手不乾淨時觸碰

手上的汗水與油份很容易黏在合金表面，久而久之就會氧化成一層白白的薄膜，所以接觸figures前最好先將雙手清潔乾淨。

留意溫度及濕度

香港天氣潮濕，所以要十分留意家中的濕度，因為太潮濕會引致生銹;至於溫度方面，太大的溫差會導致熱漲冷縮，令hot toys變得脆弱。所以將空間保持乾爽對保存hot Toys很重要。

放入玻璃櫃display , 得閒用除塵帚 掃幾下

IM電池保養方法：

im果d版電仔唔好長時間放係本體入面

玩完 着完燈 j完好拎哂d電出黎

因為d版電仔放係本體入面耐左會發漲

最後會爆漿 會損壞im d電路

大家玩im開心之餘記得留意下電池咩情況 （BY 舒洛特 巴打）

======================================================================

毒圖時間

lm

今日訂完黑gg 即刻join 遊行

LM

Lm

20樓咩情況？行緊過黎

後樓梯等

下個post唔好再用梁家輝張圖ok?

琴日直入舒舒服服

新po lm, 支持上網

今日放工時間去 希望唔洗排樓梯

岩 唔會再用

今日有咩訂？唔係全部上網訂咩？
最近冇留意
Thz ching

有呀

Thz

sl有walkin 黑同紅黑gg就要上網登記去 仲味有walkin

呢兩隻真係好正 [/quote]Ds個配件好難裝[/quote]係咩?唔係呀

[/quote]

唔該師兄！

正係咪一開全部直接入面排？

我1點正到，已經可以涼冷氣

因為我上佢fb見佢咩都冇講 以為全部上網訂

SL邊度有寫WALK IN

不過staff 手腳冇琴日咁快

下。。

咁撚正 我都出緊泥 訂完去遊行

食埋飯出去訂！！訂完行街！！！

親身去遊行啦
有知有冇打電話就得

同問

已訂完 全程唔洗半個鐘

夠竟我小學玩梗咩

支持

彈擦膠同高達磁石貼

Same

我睇就無啦

高達磁石貼係咪買果支類似寶礦力既野送

買野飮送高達磁貼

翻版爆旋拖攞

仲有超人魷魚絲

嗰陣有部psp1000已經好撚威

Seed destiny 磁石貼

係一係藍色一係橙色大大嗰力字

Nds

仲有奇趣杯雪糕送公仔

果陣D人好鐘係7仔偷磁石貼得返支水

9成係啲小學生見到啲YouTuber開箱 所以跟住挽

以前啲磁石貼好高質

gameboy

書籤磁力貼
之後仲有隻六角形

有冇方法改磁石頭落普通bodythx

買個磁石body

nds無咁把炮㗎gameboy仲要喺advance嗰款我小學嗰陣直頭係富貴象徵

高達磁石貼幾好玩

超人魷魚絲

仲有ps2買翻版碟玩

閣下6月13日3時半前訂的HOT TOYS Far from Home - Spider-Man (Movie Promo) MMS535已到貨,請三十天內攜單到海港城港威商場4樓4017號Rebel Base取貨,逾期無效.

今日超快20分鐘唔洗訂完

小學玩到老師過嚟睇我地做咩咁興奮然後收撚囇

勁多youtuber唔洗錢咁 瘋狂課金抽卡 後追figure
D錢咪d小學生比架囉

係唔係依款
重有以前啲日清數碼暴龍卡

九龍城龍珠

挽你老味

SEED.D個SET靚D

真定假 我帶埋張單出去

有曉就邊個話事

搵下先以為可以抆走粒磁石

點解

E家睇返 真心唔錯

全金色既曉好型到依架都係覺得無一套高達可以超越seed

而家2100食炒買係咪好不智

原來議長都有出

嗰陣好似曉同白渣最難中呀嘛

Seed destiny個陣我已經大個仔無點儲
最靚我記得係可口可樂個set高達蓋
要去OK換先有

邊夠你型呀？？？？？＋１５０＋ＫＦＣ！！！！！

仲儲係屋企？

去RB對面7仔返工 有人報料即去買現

上到20樓 直入wor 排隊涼緊冷氣

希望4點都係啦

有信心佢上架半個鐘內可以跑到去嘅
咪唔使食炒

條隊都唔滿頭先排左20分鐘唔夠走得

排完,仲有starlord,佢加多句之前無訂可以訂返

唔似全派

我都得

好易，搵 d 野鑽入去，我用手鑽仔，
抽舊野出黎，入埋仲有舊黑色舊，
抽埋出黎，再番個套比個 ball joint，
攪掂，不過咁整唔預番轉頭

12號 GG

夜晚收工先訂

仲有堆唔知係唔係磁石 係玩拼圖

[member係sb再睇快銀真人 真係好撚好J im都有d比下去 希望rb啱啱返d貨未比人掃曬[/member]

HT報價區

[member]
灰DP有一盒冇貼紙特別版[/ member]

有冇師兄估到紅黑蜘蛛，神秘配件係咩?

之後會插唔返入iron gg 到？

一派派兩日

冇咗舊磁石, 點放

叫左咁耐春終於派啦

快銀唔會再出2.0記念價值大好多

Build riderwatch

Mark L DLC爸打留意
手替換件有機會入錯原裝手
頭先個STAFF話我聽佢開幾盒有一盒係咁樣

rider time

Best match

唔好搞事唔該

各位準備

佢收得錢
應該真掛

大把呃錢

之夠有愛國者

依d等公佈箱好訂

幾時先到iw sw

係咩 ，冇試過淘ht

星期四就知之後有咩訂啦,大陸有展

6寶？

少年太年輕了 淘佬係咪都開左先架
IW佢地都開曬Falcon SW好耐

星期三12點點

movie promo 13號七點幾 屌差半日都唔派埋

有冇人本身已經有hc gg 會入多隻movie promo 粗玩

50依家$3600都無人接貨

20分鐘訂完 不過岩岩先睇到實物 隻野好靚 但係副眼鏡係咩事

有內幕？

唔係月中咩

但睇返ht官網d相，上年6寶好似係到月中sdcc先擺出黎，大陸展無wm4，mk7，ps4 gg果d
上年7月6大陸展

上年7月19 sdcc

淘佬頂住先

好似今年26號開始acghk 咁正常係幾號知派到乜日子
要提早拎定假

ht會喺SDCC晒你冷

冇得提早拿假，佢係動漫節前一兩日先派彩（如果冇記錯既話）

廿分鐘左右搞掂

唔好搞事thanks

搵下有冇磁石body先 冇就唯有咁做
最衰tech suit個粒斜視

今日仍需要大家

我係收多個 Iron GG 頭返黎改

四寶正常嘅話呢幾日公布

正常禮拜尾公佈
下星期一開始收訂

跟住就等深夜直播sdcc

無追post
紅黑幾錢訂

咁你追翻再問

派到11號 你係唔係搞錯左啲野

原來我7左 岩岩見到派到13

直入

啲特別版我而家仲keep住有閃

如果HT再出Agent Hill 就好

我果set好似仲係度

又要洗錢

去曬遊行啦
維園見

好耐無見過原完唔使排隊，櫃檯笑住咁叫我埋去

唸返起個陣一出特別版 個個放學即刻衝去7仔

佢lv9
係Commander Hill

利伸未睇FFH
入面咁叫?

之前RB大量現貨

無計佢執陰唔疏返落嚟好似boxart咁變咗唔似樣 嗰盒嗰look幾冰山公主

收咗幾錢

仲有冇其他

啱啱訂完
直入 訂貨得兩個 攞貨仲多人啲
唔洗10分鐘

搶唔到呢日 唔洗排後樓梯真係好

聽日可能黑GG WALK-IN 又排長人龍

Coming

搞左網上之後 根本唔洗點排 網上唯一好處

我係平日放工時間

如果唔疊期就係，前幾日sl3.0，潛行蜘蛛，紅黑三隻一齊就一樣16樓見

遲啲紅黑公開訂先見真章

$300

拎埋gg

加埋放工時間 起碼16樓

可能我好彩 訂潛行同紅黑兩次都係5分鐘搞掂

六寶上年係抽喎 唔係先到先得

今年先入坑，可能我誤會左仲以為都係要搶

上年就算係mark 7 wm mk4 網上都輕鬆禁到首日 今年真係多左好多人入坑

公開嗰次唔係上網登記完日子之後再上sb排咩

你要上網登記咗先 就唔係肯排就有啦

我淨揀wm4 mk7都中 入到場佢會比你訂埋其他

贊成

Btw 人在異地 冇得親身上街 好唔開心

SB開始多人人

今日有嘢開訂咩?

大媽都排隊訂紅黑gg

唔意外啦

Ht屎冇分年齡

今時今日既話應該半分鐘完左

入都入唔到

買俾個孫玩㗎

前面有人排隊睇緊zi-o

多唔多人排

排到出門口

有code

噢 以為有得walkin

仆街 Batman有未呀

唔好咁緊張啦
起碼都月中先有得walkin

MMS456？原本係咪18年Q3/4

龍尾 19.5樓

Iron GG 係咪冇咩大災情
想喺淘寶淘多隻落黎粗玩

係

好怪

歪頭

都 ok 丫，我接受呀，
聽日去拎

放工時間準備16樓

食炒價？？？ FFH GG 會唔會有可能跌番 $18~1900 左右呢？

紅日

好平,好靚

過埋套戲熱朝可能
一係自己搵人去日本買

原價, 好彩比我撳到

爸打真好彩。
買果日我比老細捉住左開會，出到黎就sold out，焗住食炒

其實拉拉d布 會直番小小
都廢事換

頭頂個位

有人掉野落街痴線

係咁，算好啦

幾靚收貨

正呀 好想快 d 撚

想追翻隻gg玩住先紅黑要等到2021先撚到

9德.jpg
好玩過合金
係咁扭

黎啦一齊落gg坑啦

琴日訂話2020年尾

就咁企都穩?

最想追隻ps4 gg

遲d出埋ps4堆suit就仆街了

坐左係到左整右整半粒鐘就搵到點平衡企 攞埋movie promo就應該要再整個姿勢迫下地鐵

都要成年好想玩現貨

收ps4/ffh gg2

ps4首選

Gg仔個素體同便服係咪淘寶

如果有玩埋隻game仲覺得加分左

尋日1:30訂佢已經話要2021 Q1

已經仆仆地 手上有movie promo, stealth同紅黑單, 唔知punk同scarlet追唔追好 早兩日有人話放隻900 amazing 1我仲未覆要唔要好

homemade就隨緣 成三四千買隻冇LED又唔係diecast既我落唔到手

其實灰dp唔係唔正 不過紅啲配件的確係吸引啲

呢隻堅高質 雖然個body可動及唔上宜家果d，不過tobey果隻我扭到張圖咁都冇摺痕好爽，仲要黑色夠特別

我係為左獨角獸買紅dp

我係俾呢度吹奏到唔買都唔得

有 不過長訓盒，位唔夠高所以會hum到頭

岩岩2100追左ffh紅藍

依個真 現貨我整係差依隻未有

我係為左件trainee同塊板
紅dp多太多野了

一直想整番隻便服隊長 有冇好介紹

好似ht呢套咁

呢 set 都幾 ok 架，又有 web shooter 包埋

冇喎，呢套就直接 HT 啦

唔想要制服嗰隻
又冇得單買

人影都無 應該去哂金鐘

渣住啲單唔知等到幾時
俾你地吹奏到 想買隻dp 撚住先

心動不如行動
我果陣都係成手單被依度吹奏到入左

連登好多gay佬

食炒就不了

始終都係第一代最正
巴打你左右兩隻display足咁多年？
有無異樣

個盒邊到買？

買住a3個d玩住先

最左邊個pose擺得好靚

笑死

你都on lun9

佢加2600？

去少一日SB唔會死

其實今日上去，除左一拳罪人，仲有咩訂

CM?

endgame未截果d/hellboy/cm/sl
都係果d

藍妹 鷹眼 tony校服 SL
其他都好似截曬

拿拿臨訂完紅黑就衝落去

advance擺爆地無其他咁正

估唔到鷹眼仲未截

岩岩先見到 屌我入左2900

其實有咩咁吸引 之前炒到咁貴都好多人要

普版

隻野真係整得好靚既 套衫同個頭 你鍾意GOG就要入

A3果陣豪華個價上到3k
咁諗你會舒服d

問咗佢啦佢話4隻不散

請準備

咁都好過D 呢排個個媽住d死貨一齊放 之前隻Falcon媽住CW Antman放 差d衝動要左 諗住要左先再放antman 但係諗諗下好煩 都係算

antman2果隻都就出貨
CW果隻更加冇人要

藍妹

Antman2個隻唔係好炒得起就知咩料

根本antman同bucky呢d，完全係A4熱潮先推到+400+500呢d位

鷹眼正呀！

Antman早排完a4都係+150
Bucky正野黎架

藍妹睇模個頭都整得好靚
但冇愛

分分鐘bucky fans多過antman fans
利申鍾意bucky多過antman

真係好鐘意bucky同美隊段情

Avengers 我除左cap 最鍾意就係Bucky

我有訂
但真係純粹諗住訂黎襯托隻Gamora

等睇antman出貨見到個頭盔咁靚大把人叫春

而家仲係CA同bucky，到bp2出就可能有得睇bp同bucky並肩作戰

本身諗住入番，但佢assemble 個幕變左大

佢ca2反派果陣，已經覺得呢個角色好型
再去到睇A3同cap重逢果幕，真心正

我二手平平地入架，我諗要講係隻腳踝位最大問題，一代果d通病係你罰唔罰企都好，佢都幾鬆，好難唔用夾/ 春袋兜就可以企係到，所以其實我咁擺爆地除左貪型都之外係佢好難企得穩 另外就當然因爲佢係fabric所以紅藍會有少少退色，不過變相就唔怕有痕任扭

兩隻本身都高汁野，各自個地台都好好用，紅藍就典型高樓望翻落去果d石座，黑就沙人

antman+1
本身鍾意佢夠拉打feel，然後antman2果陣evangeline lilly轉左髮型做wasp，一對加埋無得輸

本身ca3係集中講bucky同cap
最撚衰dc

我忍唔住後入(追)左Bucky la

之前有師兄post過，a3嗰隻雷神有個紫外燈 display箱。 有冇師兄知道邊度有得買同埋有冇圖 ？唔記得cap低而家搵唔返
thank you

Winter soldier 1.0

掛牆玻璃櫃黎，自己淘佬LED strip黎裝

hope 第一集個造型感覺上老左好多年
到第二集馬尾/長直，即刻感覺上後生好多

D movie promo gg 2000 好多都比人秒哂 幫朋友搶隻都唔得

個身好歪

呢隻唔係奸架wo

有訂兩年後GOG2就齊隊了

呢個短髮look...

貌似男人，唔知係唔係真男人

快出2.0

派左1.0先，咁就可以j住等2.0

講真呢啲真係囗同鼻拗

所以仲成日話去馬雲到訂
出事架ma

對真人有愛

無人咁諗過咩

真係好撚正
咁多年都仲咁好J

聽日去交收ps4 gg

圖

仲有CM?cm deluxe?

有punisher wm，cm，alita，量子tony都仲有

羅生門
正常自用一定即場開黎望下
錯地台,錯手都有試過

好彩我隻無check到都無sad

原來nebula仲未截訂 呢期先入坑以為四月開始六月尾應該截訂上網收咗人張單
無知一問wm係wonder woman？係嘅想狗衝

war machine

我都冇，淨係叫我比1530同問我要唔要袋

想收返晒兩套，冇門路入

自膠咗

WW

Fb徵啦

我係度恭祝廣大既HT炒狗 早日歸西 全家富貴

玩後感 唔值食炒
你收PS4 GG仲值

Ching你好似已經好富貴

潛行真係冇得輸

還原到八九成

淨係徵呢兩粒囉 好撚cute

有無巴打知邊度仲有matrix neo買

我想呀 勁得意 呢公仔幾時出過場 有玩ps4都唔記得

個個月都有新玩具隻隻都話追都唔知追得邊樣

隻公仔唔記得
下面個隻係大招黎

下面果隻 成日去拆炸彈 打機唔覺特別 佢出覺得好得意

wonder woman mark 1 2 3 4 6

睇完gg俠 好想入哂tom holland既gg俠

都係5隻姐 唔難追

我打算等套戲既熱潮過晒先追返之前果啲黎玩

真係好正
我爭homemade

換wonder woman果頭上去

隻punisher 愈望愈靚，今日忍唔住訂埋

升到傻

剩係一隻homemade已經4千

沒有最貴 只有更貴

陰公 FB都有HT交易group既人都要歸西

暫時全齊

岩架啦 依個觀念好正確

一隻價錢 已經夠入曬紅黑同黑GG
追唔追見人見智

明智決定

吹奏wm punisher

me too 全齊

算唔算sad?

紅藍真係會絕版

cm出咗咁耐都仲未截.有少少想訂埋佢隻dx

武裝除左wm mk4之外 真係唔覺有邊隻wm比得上

呢 d 價有閪人買咩

有愛就可以超越一齊

係，以黎荷蘭湯蜘蛛仔都要 all in

我靜係得紅黑 因為都未入坑之前 諗住有一隻就滿足 點知
依加希望佢潛行會開walk in

sad 乜

見未截都有少少心動 但遲啲應該又會出endgame cm

有人買先得嫁

Wm mk4 同wm punisher 都好重火力

聽日就知

4千一隻真係不了 有愛都係咁話

依個價 暫時難d

已訂唔後悔

如果真係開 咁我禮拜三去訂紅黑順便訂黑gg先

在坐咁多位訂得潛行係咪都係訂deluxe?

塊皮突左出黎

地台送黑gg 訂得一定係Deluxe

Why not both

訂地台送黑GG

睇相睇唔出
無其他大問題咪算, 後面都唔係好睇到架啦

廢事一年後
愈睇愈靚系統

已經被宜度巴打推一推我都訂咗

1400幾有燈 點會唔訂

都唔知乜group徵

endgame cm 短髮正啲

利申： 短髮控

Mk 50 冇鏡頭都rerun 啦

Dear Customer,

We're writing to inform you that your order from Fidelity Store has been cancelled.
If you're still interested in this item, please search for it again on .

潛行GG睇圖麻麻，但睇實物愈睇愈靚 ，想睇埋地台入電果陣

咁都得

我隻HB1.0呀

長短都正the room開始中意brie

隻advance真係好正

佢啲訪問真係無眼睇

我知啊 我記錯你7月頭送到
但點解無啦啦會cut單

過兩日先拎
拎完要扭盡佢

唔識表達姐
同有d係過份解讀
不過每樣都有關政治事

真心正 但我唔識用個夾放pose

無錯 本身係今日
Source唔到掛...

大空上面有個頭盔叫唔叫出左？

你唔會又供番月供plan掛？

有良知唔該唔好撚再推ＰＯＳＴ！！！！！！！！！！！！成個玩具台停哂得哂你地個心重過意得去？？？？？？？？

未cut
繼續供

仲有心情討論玩具，啲狗就到！

想問下GG 有咩位會中SAD

香港中sad 仲玩dllm

用夾放呢個pose正
但一定唔係100%還原

？？？？？？？？？？？？？？？？

Dllm 仲玩玩具具

啲白色紋越睇越靚

屌你老母？？？？？？？？？？？？

靚你老母 死港豬

好似不停入黎推post係你

係，佢自己都留意緊hot toys d post

都明佢點解唔想我地討論(推post)既
不如真係聽日先再討論好唔好

馬雲嗰hall of armor掂唔掂想買嗰撚下

我都考慮緊，但都幾貴下，三舊幾人仔，3.5kg，成半米高

+1

有無樣睇睇

真係好想要紅藍gg ，但而家個價實在......

ht本身嗰個仲貴

偷圖

me too, 但25000yen 真心覺得唔抵

雖然個個講緊gg
但想問後追隻dx17b darth maul，係咪炒撚硬？

未可取應該原價有

我見已開都2000

而家香港唔止呢個價啦

我cheap, 1280正價抵玩，但再貴真係pass, 玩下其他新嘅好過

都幾難跌

套戲落左，個價應該會回落番掛

推

1280真係唔到我買啦，目標係1800,但都好難

咁少配件， 1800不如我玩其他嘢， 反正出咗咁多隻紅藍， 師兄唔急不如睇下會唔會有得買紅黑仲好

1800玩2手都難

所以得個恨字

SCARLET GG

香港人真係有錢

星期六明珠台播Homecoming，蜘蛛仔應該又火箭

紅藍係經典，紅黑我膽粗粗訂左淘寶

勇者

遲d去日本25000yen入到既話必入 rb有現都唔會夠班炒狗玩 個價好難跌

旗艦店唔會出事掛

短期內都唔會去日本so sad

好彩撳到一隻, 如果早兩日我撳唔到我就諗住唔買， 有幾次淘寶嘅嘢落嚟撞啱落雨濕曬。 一百幾十高達我唔介意， 千九幾銀我就好介意.

有啲驚

一定唔會淘寶同
真係唔放心
只會正價上sb買或食小小炒買單

咁個陣時又唔知有無得walk-in訂，咪試下上淘寶

想請問各位，上網買左未取貨單，想上20樓加名加電話，需唔需要賣家一齊去? 定係我交收完自己去就得?

我新入坑，唔好介意問silly question

自己去就得

自己去

請問交收張單有無咩野要留意?

唔該師兄

盡量唔好買爛左既單
多口問下係唔係一手單

做乜鳩

我都有見到，其實咩叫跳燈？

係咪一手都好，自己玩記得加名

招牌D走馬燈咁, 逐粒字著咁掛

如果幾手單 人地又加過名 真係提自己唔好唔見咁解報失煩到喊

請問有無咩記認可以知張單堅定流?

未聽過有假單暫時都

尋晚kelly鬧得我好岩

唔該曬咁多位
亦好多謝呢個post的樓主，解釋得好詳細
唔係有你地我都唔敢入坑

好似今晚暫時終於可以放鬆

奉勸一句 有愛就入 否則唔好炒貴左先後悔

認同呀 上星期狠心入左張mk85單，而家已經開始炒貴左啲

最好少見fb有人夠撚膽開3000，比人玩到謝

一年後你洗左幾皮野，就唔會想多謝人

睇下 d 炒狗幾柒

一年前入坑 早幾日數過
訂單有萬一蚊
貨用左一萬蚊
比起好多人算少野 不過都算玩得幾開心

如果個個都好似你禁有禮貌就好

用得個佛系都鳩鳩地

呢啲是常識吧

查車

你要咁諗
因為啲玩具令你心境開朗
然後你有能力搵更多

所以玩玩具其實係一個長期投資

放哂
應該好似早排夜晚圍左幾百人mark完身份證就放咁
暫時叫安全
但應該秋後

雖然問既問題好似都係第一頁有 但今日已經冇心情屌人
大家搵啲慰藉啦唉

唉

人云巴係唔係到

唉，雖然我無份出去，但都未平伏到，瞓唔著

陰濕到 香港賤賊
香港需要一個john wick

谷左咁多日都出唔到火
最盡都係得今朝出過下一次咁
剩係識做埋D陰鳩野

睇直播果份無力感

捐下錢囉
有錢出錢有力出力
課左金連登同立場

唔好意思，無咩追post，想問衣單野笑左未？

我係身體有病，剛剛好返但未recover到啲體力，想出去都有心無力

係YouTube 俾錢落文宣組啲片做廣告
琴日開始到今朝有219views

我呢排都將班畜生既暴行譯哂做日文掉上Twitter

因為未見有 我自己排自己 做post名

唔好搞事
唔該

自己set一個心目中價，高過就唔買

有筆直可以試下落YouTube
每日最多扣幾多
我set左每日40港繌
佢審左我好多日先出到街

今日連仔都做左好多野 香港好在有連登

周圍唱,又想愈排愈多人......!?

我想要本死亡筆記多 d

傻既
一死以謝天華咁益佢地

我FF他朝有一日
驚犬局要大量換血
驚犬無學歷要搵工
又過街老鼠咁 仲慘過更新人事
受萬人唾棄
攞最低工資啊

Hottoys係咪見出電魔奶過野唔敢再出spiderman奸角？

傻既
死亡筆記有得控制死者死之前既行為
殺入去同老解打返場先死

好似只控制到48小時？
攞死一世min pay折墮啲好

上年iw都係啦 一截左隻隻都升 一派貨就成地貼原價咁賣50除外

控制23日

L

琴日去左遊行 放棄左4~8訂黑gg
我覺得值得

人無事先玩到figure

尋日真係小左好多人

過幾日又到hot toys 撚狗

呢個係咪原裝個辨黎
實物有無兩成

有冇機會今日

希望HT可以出呢隻version嘅維尼

可能嫁 平民得返隻紅黑未清
Mtsterio 就冇。。。要唸下

IW FALCON / SW

咁多位琴晚發夢巴打 一定要無事呀
仲要等埋肥Thor出 一齊去排後樓梯

係iw sw就好，傳左幾個禮拜
但計日子今個禮拜應該出4寶圖機會大d

我都等緊mysterio出 但呢兩日要心情平伏返
我先可以玩

JC Hong Exclusive 冇計 不過呢個頭同大貨都算係差得最遠個個 美隊同Tony個新頭唔好fail呀求下你

Btw黎緊star wars 係咪都真係唔出新住
見動漫節都無咩動靜咁

可能係tony眼鏡

今日先2/7 唔駛咁心急

上第9集時一次過

眼鏡 官圖已經有

想問下mark 50 武器包派到幾多號？
我有張 28 號2點

加埋波台月費就兩倍上嫁啦應該

拿得.

有冇機會出

咁仆街啦我都係想玩玩具姐

佢依家應該有咁慢出咁慢
如果唔係點涯黎緊嗰三年

好似hottoys 無出 其他廠有出過

無出都出game版算啦

i mean neflix版，話曬HT都有出過DD punisher

岩呀 波台我買pass算 個電視通常得廢老睇

而家多返啲閑錢出黎 又係時候課金大行動

出4寶圖 一出就要上網禁? 之前無玩過

我諗緊點洗走83台

咁仆街啦 真係等到下世紀
真暫緩計劃

電視追完台，入返頻道設定應該有得揀刪走邊個台

留返自己玩啦 派貨個時可能已經有條新女
單身咪多啲錢玩hottoys囉

唔該師兄🙏🏻

個張唔係落我名 因為我個時拉埋叫埋佢一齊訂
我自己有啦 咪俾呢度既巴打

VIP 上SB任買
賤民過兩日SB門口同蝻打架

收撚皮啦你車狗！！！SL炒唔撚起咪話原價放上來益巴打囉！！！！吹水狗VIP卡放撚到上來未呀？？？？？你依條撚樣誠信破撚哂產

關你撚事咩 不過我無諗過收錢
你鍾意啦 慢慢狙

Black Dhalia啦

比我踢爆嬲牙？？？？？

我覺得好大機會係，trailer冇出現過，重要劇情野

入啦 我幾日前都煩緊。到時高追仲煩

thx 巴打

真係靚咩

零晨去排仲有機
做唔到VIP真慘
咁撚狗 其實有小小想退坑

限定兩個字 識條鐵咩

你係尊貴顧客定係賤民？
尊貴顧客可以慢慢上去排隊買
賤民請準備同南亞打交

見到咁多人唔覺得靚我就放心，希望唔洗食太多炒

不嬲都係宜家唔覺靚
之後愈睇愈靚

I know that feel bro
唔拍拖會多左錢買玩具, 正面啲諗無好事

Punk gg
近排見人係咁追
個時無人訂

無心情嬲 反正女都無埋 仲有咩好嬲

嬲自己戴咁大綠帽都唔撚知添

玩得hottoys就唔好唸幾錢
我上年10月入坑 計埋要找比hottoys啲尾數要洗成8 9萬
但我會繼續

Take care

認真？？？8,9萬？？

玩少幾隻買倒樓啦師兄

後追上樓無難度

Take care bro,專心玩下玩具,唔好惗咁多

有冇出過Star Wars EP1 Obi-Wan? Thx

多D黎取暖 連登有愛

You deserve better

左一好似DP

左1 似sl

右一似sl

好期待

大家又估下估下

冇機會買到

德哥出黎

9德.jpg

主要係想要隻黃6
預左食炒

係咪限量唔知幾多隻

無，得出過EP3 同EP4

如無意外 賤民500
會場100
VIP 20訂

上年500
好似

係 8,9萬
All in iw&eg再加7子同其他角色 差唔多啦

上年買左隻
藍4
今年要焗主入隻黃6

15分鐘

10萬8萬地𥖁都買唔到幾多格啦
同重有年幾去儲尾數嘛

黃6 暫時炒價5000

係咪要凌晨去排隊

搖滾準備

藍4而家咩價
冇咩見人放

肥Thor

好的，thx，我覺得可能就出，DM同佢師父都出左

今日星期二，準備條毛

加密啦

我都打算買黃6

記得登記做選民

之前講到下個post名係乜 唔記得左

依樣真係要，今日deadline

心情差都要做選民 責任黎

Post名 rdj巴諗諗佢

排價比自己?

no problem

我係自己排自己 你誤會左

5min

11:58準時去廁所

我唔信今日有野出

猴活:出個2比佢

出隻cosbaby俾佢

做咩搶我對白

safe

出肥科我會好大爭扎

Safe

完
可以訓教

無事

起碼f5到搭3

冇事發生

乜都無

見到無事發生仲開心

聽日星期三三

P牌

P牌仔

就聽日開mysterio

1:6 侯活

咩大圖?

myterio冇乜興趣

我相信仲有架

你下次試下用呢句:

應該可以破負評記錄

我覺得mysterio我會失守
好有魅力 仲要靚仔

雕到真人7成已經好好
因為真係好靚仔

有頭雕 = 訂

新post